等一等 肥婆很開心 咬住你碌撚

有冇巴打接落去

阿牛

不開心 人人不開心

肥婆的鬚根 睇到我縮撚
我差啲揼撚

超然肥婆
欣宜來 歌迎來超然肥婆
這肥人 在唱歌媽咪如何

不能回頭 多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老

你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好
不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他相分
拿來用你尚有餘的惻隱 憐憫
我自身的不幸 不緊要 約到明年來生

＊不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等 ＊

這都好 自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道
我命運裡雖則當你是寶
天涯尚有更多的好情人仍然未抱
要這麼的慘酷 他不要 我再拾回舊好

Repeat ＊

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭
我是牛我是牛

有冇其他巴打接落去

肥婆白說
你話點減下不用 骨架重 我百磅肥原兇
不甘心
肥人這天生 如何都脂生
想過去齋舖 我差點講真

明年今日？

任我行